窮撚賣物 銀包&ipad air2

Gucci 皮銀包 相片位有小小色

prada 長銀包

ipad air 2金色 有mon貼 上年11月買有保養

tg:afto2017

Ipad 幾錢

tg我